屌拿聲,做ptgf都算犯法

拉晒班雞

警破援交集團拘19男女 「兼職女友」最小僅16歲

咁多女做雞，反而捉男仲多過女

恒大

多gay佬